投票統計！

投左票
遲啲會去投

一息尚存，抗爭到底

冇咁曬先

未去票站scan qr code

落到去唔記得帶身份證
夜小小先再去

未投就快啲去投！我要過2百萬

34000人已投票

逐頁cap screen 投票教學
見到好多街坊大都大埋,所以整左個圖文教學
逐步跟住做,唔好再話唔知點投票

上班族記得放工去投票

投左票

邊度有得睇

呢個統計注定唔準嗰喎,

遲啲會去投 嗰啲投完之後都無得再揀 投左票

大約姐

快啲正評

一係你一個鐘頭 另開一個新 post, 再帶人去個 新post 再投過

一個鐘頭 再投過/表態過 一次.

遲啲自然有人開post，呢個係前期連登統計